諗左好耐，女人叫臭閪，咁男人叫乜？

臭尻
臭撚

毒撚

撚屌

大賓州

臭jer